屌你班友仔cap圖cap一半

我引用人地個reply你居然夠膽死cut走我個reply仲留我個名上去，咩新玩法黎

380@1 SH

邊個第一手，正一PK仔

笑死
SH

唔係飲食台巴打提我我仲蒙在鼓裡

你班友仔

樓主發左達未

笑死
樓主好慘
幫你推上去

咁事實你都係輸到仆街-.-
唔緊要啦😅

有心，岩岩飲食台巴打問我健唔健在

風評被害最慘既一次

淨返少少陪埋你一齊end game

唔好意思囉西瓜樹

笑左
變左你係柒頭

幫你遮返個名

笑到仆街

還樓主清白

屌Sorry巴打係我
見到呢個post特登搵張圖 先發現當初cut圖cut錯
搞到你比人bin咗幾日 我鄭重同你道歉

笑死

仆街，咁都有得笑

好啦，原諒你啦

巴打好慘

380股 均價 $1

好慘

慘

廢post 拉！

樓主同邊個咁大仇

冇cap一半喎
冇cap原留言之麻

笑撚死

登報出聲明啦
搞到樓主勁7

邊個咁大整蠱

樓主比條飲食台post link我
我親自入去道歉

屌你
搞到我入親呢個post都忍唔到笑

我自己岩岩都笑左一陣

俾個負皮你反省

是日歡樂post

恥笑樓主揮手區

公道撚

樓主好柒
係電腦面前禁幾個制就發撚左達

呢個好笑

會唔會太好笑

笑左

笑死 咁都點錯相

好好笑

屌被人咁屈法真心慘左d

將條咁重既罪屈落樓主到
腐皮你幫樓主回血